JJ掂廁板會唔會有肺炎？

J長真係好煩

不過問連登仔都無用 咁撚短

會有愛滋

之前有個fd條J掂到
一個月後喺靈堂送佢走

攝幾張紙巾，晾上廁板上面

J短限制咗你嘅想像力

J炎

唔會有肺炎 但會爛J

樓主下世見

掂到廁板就係度呱呱嘈

垂落去直情掂到個尿塔有水果個位既點算

你唔會，你條女可能會？

下世小心啲

長？ 個2-3cm 就叫長 樓主咪on9啦

今現今日仲有人唔識戴套去廁所？

眼底，鼻腔，嘴，JJ
所有黏膜部位接觸細菌都有機會傳染

叫條女含乾淨佢

搞屎棍

快啲洗啦

會有jer 炎

其實係你個馬桶太細

你以為你真係 j 長

會有J炎
下世小心啲

應該冇事嘅，放心，唔好自己嚇自己